依家d學生妹痴線？紋住身返學

阿sir會比你高分d?

屌又係呢d護士鞋

咪又係雞

臭死

樓主試下過去用口水捽下佢

樓豬唔識野
雨傘革命 發夢個陣表示G持

直情係餐廳/酒樓侍應著個啲安全鞋

唔比印水紙?

More

極臭

紋身真係ON9

啲腳營養不良咁款

係咪而家學校既地下好跣

太明顯

以前ex肚臍下面有紋身
想象唔到校服黑髮look底下咁撚正

似係死tb

俾返學生鞋我呀

walker shop皮鞋都護士鞋？